行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

屋企要買傢私 咁得閒就去行宜家
發現好多正野

介紹一: 小型燙衫板 JALL $47.9
非常輕巧 背後有兩個支架可以隨身攜帶

頗堅結實 應該幾重嘅衫都承受到

介紹二 小型餐檯 UTTER $79.9
餐檯塊板相當堅固 size50cm X 42cm 應該好耐用

介紹三 大形餐檯 LINNMON $179
餐檯板size 100cm X 60cm 可以
擋大半個身
不過都相應重身少少

如果咁啱屋企要裝修或者買家居就記得去睇

推 俾更多人睇到

有好多運動用品都唔錯

而家好多youtube channel做室內設計都係用ikea產品主打

有需要嘅巴打記得去宜家掃貨

LINNMON呢隻板係蜂巢板
同太大好難搬
好易比狗周

平時行街好多野拎無袋裝
ikea 大環保袋 又大又好拎 運送日用品啱曬

咁有無咩更加適合產品
ps 家具用途

ikea係唔係有送貨
直接送去金鐘得唔得

其實游水用既浮版應該都可以承受到警棍既衝擊
夠輕防護力都夠
但要諗辦法點樣可以固定係手到

另外我記得好似有種物料
佢係好卸力，你打落去佢會扁，慢慢佢會回彈番
但我唔記得咩黎
但缺點係比較重小小

ikea帶
居家必備

身為一個女人一定要有塊燙衫板傍身
唔係點著靚衫行街？？？

下你講咩警棍？我地講裝修咋
BTW浮板做裝飾都幾特別

應該好難固定到 受力位會撕裂
劍道/棒球捕手護具都唔錯

唔錯喎
旅行公幹好方便

要加錢

push

帶

Push

仲唔係勾結外國勢力嘅證據

點都好過淘佬送錢上鄰近經濟強國咩

pushhhh

ikea家品平靚正 快d大手掃貨

如果自己開幾個洞仔，再搵索帶穿實可能好d?

咁新 環保D用廢棄傢俬好D？

痴撚線
點解咁平
有冇QC解構

利申：屋企有細路怕易爛

75%消毒火酒
殺菌用

同埋Ikea咁平係因為好多木板都係蜂巢板
一扑就斷

呢啲衫架好似幾實淨喎，掛多幾件衫都唔會斷

浮板堅有用，我細個嗰時用3塊浮板，1塊切一半加條索帶綁兩手，1塊切一半加條索帶綁兩腳，剩低嗰塊裁好綁心口，去踩roller仆低都唔痛，又唔驚比阿媽打

唔錯 買黎燙下衫先

屌 呢個正

宜家

行銅鑼灣宜家記得上埋decathlon
都好多好野

在此呼籲 如果可以用二手用二手 支持環保

優質傢私，首選宜家傢私

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

Ikea加Decathlon

又真係幾好喎

去木行開料好過啦
ikea貴咁多 又益左佢

正 有野玩

推

燙衫板唔錯喎

不如用跆拳道用黎練踢腳個種方形標把，好拎又食曬d 力，打極唔痛，可攻可守。

推介經濟又實惠
擺喺屋企就啱晒

用網球拍打返個波過對面場有冇得諗?

呢個笑左

記憶海綿？

先$40唔係唔買啊嘛

水泡都得啦

推 咁啱想買返個燙斗板

個柄似好似爛

你個燙衫板一扯就斷 做唔到美國隊長

講錯即刻好多負評

hockey Rugby果d好似都幾靚

等我買多幾個派比朋友仔先

12蚊店都有 幾枝一齊掛野實淨好多

熨板手位太薄、一壓好易整傷自己

去開游水
想換過副泳鏡
有冇折

家庭用品黎講，應該好多人屋企裝修或搬屋都會Dump好多
可以收集返黎再用

IKEA D料太cheap cheap

買返隻生鐵鑊啦

人型Gundam

cwb ikea 樓上, 法國 decathlon 都有好多運動器材買

點去pp 想知

聽日成日時間慢慢升級

撚危險
一人一碌去扑啲狗 實好傷

千祈唔好咁做

推估唔到而家ikea啲用品咁多元化

滑板好過啦

啱哂，星期日去遊行順便買埋

發夢果日見到有人帶住pubg個3級頭 眼罩都唔洗帶

有冇d咩途徑可以捐錢比有需要嘅人買傢俱

MegaBox 返咗好多新貨
屋企嗰啲爛晒啦係時候要買新

打狗棒
我依家呼籲丐幫兄弟出嚟

推!

有爸打post張抽擊相好有型

強者

你up乜野

push push push

唔work la
學國師用喼啦 冇啦啦攞塊板 又重 又肯定俾人周
面積太小 擋唔到幾多野

唔明你講咩野，關警棍咩野事？

咁重, 你拎返屋企好易跌親

巴打好大撚頭

買個狗欄啲狗咪周唔到

張餐檯重唔重呀?
搬返屋企我怕搬唔郁

燙衫板咁拎住行行多人撞到會夾到隻手

有無繩賣？

尋晚瞓得好差，發咗個夢，快啲入嚟睇吓

帶埋護手護腳護陰啦 唔會唔方便

塊木板其實唔太硬淨上次發脾氣就咁用手都拍得爛

謝謝巴打推介，我都有d極限運動用品介紹。

法國品牌，X game 岩用

重點係點帶出街而唔俾狗咬

近排放監？

推！

咁食m記都勾結啦

新網王

迪卡龍都好多野手又平又好用

其實出去旺角買幾塊木板膠板
尺寸厚度自己喜好
2-3塊搵幾口釘就搞掂

系牙

好多人唔識游水 會沉所以要帶浮板

得啦 廢話唔洗講

支持

佩服！

咁啱要買 pish

亞加力板

我幫個女買左一set玩滑板車用
大家都可以買返set一齊玩

想做金鐘費達拿？

有大人size架，好安全，X Game 都危險架，跌跌撞撞，都係小心d好

說好的鑊蓋呢？

好撚正呀笑死

記憶枕嘅朋友？

摺凳又平又好坐

膠砧板都好似幾實用

雨傘用過盾，有綁實手嘅
同行亦都有幾十人，我哋甚至係排好陣，絕對唔係玩玩下
但我嘅經驗就係
唔好正面衝突
速龍嘅訓練唔係流，佢幾秒就衝散我哋
搶開個盾、打鳩返我
情況就好似一個受訓嘅人唔怕畀槍指住

除非你有武術底＋兵器，如果唔係盾對防守幫助唔大
如果只係想被打無咁痛不如紮住毛巾重好
專業小小我見有巴打著甲

我建議保命要緊，遠攻為上，火又好，漆又好，屎又好
外國級別嘅：附近嘅車輛、店鋪
我哋唯一進攻之時只有一個：
魚蛋，佢哋落單之時；重要係快攻，唔好畀佢抆槍

浮板可以用萬能索帶wo

畀cash可靠啲

法國網球公開賽

我記得大概30都有塊
兩塊已經好夠做

？

好鐘意咁整齊嘅女人

我見好多啊姨買餸都用

推撚爆

推 組隊去ikea買野 慶祝新屋入伙

看來香港政府解決不了年輕人置業的問題，也能夠令宜家傢私大賣。香港無愧商業之城的美譽

水上活動要安全

處長游水咁叻我地都要買啲浮板支持香港泳壇啊

推下先!!
D家用品幾靚

有冇學開跆拳道既巴打
跆拳道啲甲都好型仔
想買返套黎緊打大比賽

枕頭

星期日前就要買定

本人好崇拜習大大 我諗住表習大大張相落個燙衫板到
到時燙衫都有效率d

去完銅記ikea 買完家庭用品可以去埋樓上迪卡儂買運動用品，好方便

運動用品可以去迪卡龍！好平！啲頭盔呀果啲呢

CLS, 應該額外開到個post po哩幾首歌

我重北京來香港購物

從

PUSH
唔想大家買啲唔啱嘅工具

唔太貴喎

咪傻啦 打遊擊 咪再同政府正面衝
根本佢地唔會理我地死
比你忍到痛 頂到催淚彈
咁開槍呢？ 水炮車都未出

其實我好推薦長方形針板
刀都片唔入 輕便 結實

仲有巴打既好介紹

要推

全民運動，你我做得到

Push!!!!!

會唔會太重

而家講做運動wo

做咩啫你
而家係熱心運動同做家務
政治嘅嘢我哋唔講㗎

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

幫手推

如果得塊木板咁點穿上手？
用皮帶cut 出黎再鑽上去得唔得？
應該唔會爛？

有啲鑊蓋真係好輕, 其實好啱用

巴絲們，記得做運動都要保護自己，愛惜身體，全民運動

想知如果印小熊維尼係塊木板度咁對手一個波飛埋黎係咪算侮辱國家

想知第一塊會唔會夾到手好痛

之前都唔知原來泳鏡有咁多款，夏天要游水買定幾副都好正常

呢個要怒推

大家可以呢排幫手價下格

用邊樣成本最低 成效較高 效果相同既

因為同一樣既錢如果價格平 又可以買多d其他物資 如雞蛋 蕃茄做遠程

好摺凳

集資團購

唔明 但推下

啲歌咁正氣 一定係基督教會

我就鍾意打曲棍球

有料

推po啫

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

Pish

買燙衫板定係浮板好呀

記得袋好收據, 唔啱可以睇下有冇得退錢

開頭都唔覺有用
諗諗下又好似幾有空間感...

最近好彩排到公屋 想去添置家具

身為港女，天生就有兩塊洗衫服
not personal n no offense

個樣幾靚

我會揀浮板

燙衫板！！！

床褥

咁大件點安全拎到番屋企又唔會比狗咬左

m記中資

岩哂 屋企塊燙衫板之前燙燶左

ikea反了

唔記得，只記得接觸過

浮板拎黎潑走啲油煙又得
坐係地下又得 趕狗時揮兩下又得
比狗咬又可以比佢地咬住
露營用真係一流

少林足球

真心ok

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

早幾日行過，浴簾都好平有特價，20蚊都唔洗，上年買左用成年都未爛
細細塊又輕，趁特價買多幾塊做後備

鍾意食榴連就帶把刀
鍾意打網球自然拍不離身

呢啲貴嘛

發夢見到雅蘭中心有訓練腹肌用嘅背心！好結實！一定可以練出一身好腹肌男女都啱用啊屌

不如用橡膠枕頭

puch

唔該巴打說明
推一推

另類文宣

要去旺角買

戴住點扭

改裝囉

Pushhhhhhhh

前面可以墊個厚枕頭吸力
後面把手位可以放個cushion.

幾好咁喎，又平

發夢見到網球好好打

拎埋熨斗

前特首梁振英曾建議市民以lunch hour 的空餘時間到維港暢泳
雖然遲左d不過始終係有益身心既活動，應該即時參與

果邊咁多人返工
D衫唔直點夠pro呀!
熨衫好緊要

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

推薦銅鑼灣間ikea
樓上有decathlon平價運動用品
最啱sporty既朋友仔

係咪睇得網球王子多

宜家啲板垃圾嚟

唔想宜家都可以睇下實惠，實淨好多

平就平，不過宜家啲木其實好垃圾

巴打，做運動強身健體

平底鑊都幾堅固

push 要裝修

法國decathlon啲野咪重係騎馬/滑雪/行山/健身用品
平價大陸貨最岩粗用
佢地出既遮勁大把同好用

出名庶渣

用釘膠痴魔術貼

Aeon 12蚊店好多唔同size

真 我岩岩都見到有運動用品岩用

招巴絲星期日一齊出黎打網球！

連登冰上....打friendly`

同埋見啲泳鏡好似斷斷地貨 係咪因為夏季

不過運動鋪都冇買滑雪眼鏡，打算去新西蘭滑雪，唔知香港邊到有得買

去完旅行個篋好嘥位，係咪應該要斷捨離？

你會打你屋企啲傢俬發洩既咩

我呢期做室外設計

ikea 70蚊有找
幾輕身
腳可以折

係囉就算識游水都好喺海到游都係攞塊浮版穩陣

行書局 發現好多好正嘅書

埋到身先算啦

有無摺凳？
周街坐地下好污糟搞到成條褲都係沙塵

改裝下汽水蓋，大力chok就可以用黎噴熄催淚彈或者當水槍用

會唔會太重 我怕我啲兄弟姊妹唔够力拎

買傢俬黎講,你係唔需要提供住址證明,你講咩地址,就送咩地址
不過你就點都要up到個單位號碼出黎ge,但係,你絕對有權要求地下交收,唔係個個都鍾意d成身汗ge cfu踏入自己乾淨ge屋企/office

你只要叫cfu到左樓下call你就得架啦對佢地黎講,搭少轉lift=快左收工,為樂而不為呢

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

感謝

廚房必備
有佢 用手拎啲熱到識噴煙嘅餅就最唔

外國勢力

Made in 支那

你講咩 我地反暴力 去買家具

係啊屌 我仲即場試埋戴佢拎下啲圓柱油樽 效果不錯

膠枮板會唔會好啲，睇落好實淨，又唔易爛

真心問有咩用 , 預咗被人打呀 ? 人地圍你, 你又可以拎幾多擋呀 ?

低調

呢個我真心諗過 係驚打錯方向

同埋m巾除左當護膝 係咪應該貼d係安全帽入邊防震 雖然少膠 但好似有d用?

汁熱嘅野都OK🥚

身為一個愛吃之人 身上一定帶住張餐枱

最近板球世界杯 好好睇

係呀
呀邊個叫我地放lunch遊水做運動
冇浮板點遊

作為一個合資格人士, 我會同你講買返頂靚仔既3M 頭盔, 戴岩就已經能夠保護到個頭部

防唔防到比狗咬爛？

大家快啲推薦多啲鋪頭買正嘅日常用品

我唔會比班師父放野上個帽殼同防護墊中間, 因為頭頂用黎散熱, 放野上去你會自己焗到暈左先

有冇人可以將呢d滲透小學生層面
佢哋應該會幾受

咁快手

12蚊店個啲都幾好用

推比多啲人見到！！！！！！！

支持IKEA

如果好似上次三點要升級咁, 其實都係遠攻至上, 我地自毀鐵馬同佢短兵相接真係以己之短攻彼所長

ikea仲有隔熱手套
IRIS $17.9
可以抵抗200度高溫
唔洗擔心整餅熱親手
有心學烹飪嘅朋友可以去買

pish

呢一款就夠做?

IKEA乃好文明

銅鑼灣分店：銅鑼灣告士打道310號柏寧酒店地庫
九龍灣分店：九龍灣宏照道38號MegaBox 四樓
沙田分店：沙田鄉事會路138號, HomeSquare L6
荃灣分店：荃灣青山公路 388 號 8咪半 3 樓

好撚fit 手型，收窄唔怕係隻手轉

仲要通窿，
紮多條cusion 都得

大貨係到，仲要好平

多謝巴打報告
順便去睇埋隔熱手套
學烹飪點可以無

走左了

已買兩塊熨衫板，可以瘋狂熨衫

真心一問
邊度有呢種上下有洞買?
切完菜洗完上下吊住fing乾幾好用

平時做開甜品
隔熱手套勁好用，執起個百幾度托盤都冇問題

ASIS特價區有好多櫃門板 好實淨！ 又平又抵用 如果覺暴難拎仲有把手配埋

9.9 地壇雖然物料普通d 不過一樣好硬淨，打極都唔爛

利申 宜家撚

你要搵啲嘢包住支手柄 咁幼拎得耐隻手會痛

熨衫啫

第一個好似方便啲？

有無人唱咗有mp3檔？

好似唔錯，得番十幾條係減價部

夾死人咩，又吸唔到震，我想講會食曬

What brand of paper towel do you use at home? Every time I wipe the floor with paper towels it sticks and tears and makes a mess

外國勢力啊

咁岩公眾假期要做家務
多謝巴打

日日睇熱門，宜家先見到個po

推裝修實用

哇 咁實用但宜家先睇到

人手推POST

621整嘅物資收咗去邊
有冇畀狗清晒

買家具做家務

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

人手推上

要留意LINNMON係用壓縮紙皮蜂巢狀排列砌出黎
UTTER唔知但睇價錢我諗應該一樣
負重量OK但係唔濕得水而且唔小心整跌重既餐具廚具就會整穿
$179黎講我覺得性價比一般 如果好論盡成日整跌野用唔到幾耐
要買家庭用品既就建議強靭既優先 唔一定要夠硬

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

沙田

Ikea

推番上熱門

自取啦，今日沙田丫

係，不過今日咁近，袋都慳返

買哂佢，一人一塊

要用先開封，用完就掉左佢啦

哇正，呢個

瘋狂買ikea

正wo

我都唔明

做運動好丫，沙田都好多運動用品店

同問

好大需要丫我

可能壁球好d，長d，攻擊範圍長d，不過小心d唔好打到人，同狗狗，好痛加

其實直接買一隻枱腳得唔得？屋企張枱一隻腳壞左

肉丸好好食

火酒啫哩會更好，可以stick住

FYI. 沙田火車站隔離既home square 有ikea

今日，你，就係強者，靠你了瑞典佬

Ikea都有鑊賣

唔知有冇磨刀棒賣呢？想扮chef lemon

幫手推，今日呢個post會幫到大家好多

12蚊都好多嘢有意想不到嘅用途
有款魔術貼橡筋帶好用有，仲有款麻繩都有好多用途

其實普通膠嘅儲物箱蓋已經好硬淨
不過可能需要少少加工。。。

呢D智慧根本唔使你教。我希望下次可以見到至少有PO主一個人，拎往呢D智慧。
而唔係PO都唔知係邊

加多隻枱腳就perfect池

瘋狂食肉丸，唔知有冇狗肉味

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

拉狗狗過黎

up

充氣式噴壺同水槍

沙田Ikea

沙田分店：沙田鄉事會路138號, HomeSquare L6

香港人武裝起來啦

再推

推一推 沙田有宜家呀

硬淨枱腳,可以分開買,一條都係幾十蚊,屋企枱腳壞咗一定要換,如果唔係會受傷

PUSH

我無野講

沙田有ikea

［文宣組入］文宣都要勇武

宜家啲嘢質料ok 又唔算貴

Sweden connected

今日去行下先最近買左好多新衫想熨靚仔啲

第二節咁樣扣住隻手...
如果比人正面順時針扭，隻手斷硬喎
你當高達盾呀？要咁扣住

距離612都成個月喇 係認真買盾嘅淘寶一櫃返嚟都得啦

正

係，所以想推番個post出黎，提大家去幫赾ʕ •ᴥ•ʔ趁

推啊 沙田間宜家好撚大㗎，入面仲有餐廳㗎